大坳門觀星友唔好再開電筒喇！

多人多過旺角，雙程車線變單程，個個開laser射上天，Dllm

今次關唔關新假期